我宣佈香港人正式輸咗！！！！！

我地有贏過咩？做咩個個一係回歸日常生活，一係淨係唱《榮耀》打飛機就當做咗嘢？

眼見運動步入樽頸，我想討論下之後和理非同勇武合作嘅大方向。依加遊行係愈來愈難，首先無不反對，二來黨鐵同狗合作，搞到少咗人去，而且難以離開現場。正如啱啱915港島遊行咁，馬路封撚住晒，過海要靠黨鐵先掂。所以，依加喺港島離場難度上升。另外，和理非嘅真三罷一蹶不振，我地需要複製一次85嘅多區集會同勇武場面，正式賀下中共建國70週年。

十一係我地二次大戰呀!!!!!